如果依家自己一個係港島比差佬打

請問找誰投訴?

首先要有佢number